弱智無聊齊吹水

幫春袋開

善心打破零回覆

我收皮算

幫下你 咁少人覆

見你咁慘 覆吓你

媽咪，我翻到嚟啦

hello冇人？

喵

未食完都死咗

竟然冇走到

節哀順變

聽日一堂

我節哀順變

禾開post無人入

禾係到

招財豬

招財腦魔

啱先近睇先發現係招財貓咁

鍾意嘅人就係最好

都有嘢吸引到你㗎嘛

Hi

hi

你好

好撚肚痛又想嘔

食錯野？似腸胃炎

藍絲有冇睇波 沙卡5分鐘傷出擔架抬走....

大家好

嗨妹妹仔

呀呀呀呀呀 屌屌屌屌屌

好悶 吹下水

？

屙清未

咁死啦 係咪食左未熟曬嘅肉或者海鮮啊

頭先仲好多人 依家冇咩

啱啱先搵到link

footybite 我睇親都呢個

我入就冇 知咩事了

你好呀

錯嘅時間

而家搵 link好難搵

我好好啊

未呀

呢次順到冇lag過 btw 睇佢俾人強姦

聽日就冇事依家唯有頂左佢

唔膠興了

自作孽不可活

咁就好 我呢加有7分好

去搵仔仔傾計囉

好慘有冇寶礦力呀

我前兩日先叫完春

下次記得唔好亂食

都可以搵 冇牴觸

無我唔夠膽離開個馬桶

要轉食素了

我有十分

咁又唔洗嘅

唔搵 啲關系玻璃過我隻腳

唔好呀 你啲腸會跌曬出嚟

都預左阿會輸

咁咪好 希望我快啲搵返個3分

贏一場波就有三分了

慘左啲 慢慢黎囉 你仲咁後生

我會開心

返嚟！

Halo

轉身射個3分波先

但我想50歲前安樂死

Manchester is blue

...咁我地冇計傾

我打死你

London is red

笑

佢最大嘅敵人係自己隊友

波台

10-2阿 10-3熱 3-0車

我唔睇波的

你又冇嘢講

我知

我都唔睇的

嗚 點解呀

說謊的人要吞一千根針

練到清心寡愛無懼色誘

因為你咁想咁快死 btw你覆得好少女

後日先睇 對 Sheffield

睇你幾耐破戒

我聽日期待普巴加般奴

你而家有睇緊波

no football

Don’t mad mad

我開住左 但一眼都冇望過

我唔講波陪你圍爐

理性同任性 大家會點揀

早死早着 我係少女

u have份talk

我練成咗啦

真

唔talk了

good topic
no football
理性

對於咩先

Why

兩個人都鐘意 各有各好
自己想拍拖但又唔想拍

拍拖嘅話任性咪亂發脾氣唔好搞我

唔係拍拖嗰陣任性

咁幾時任性

笑 lm先 你俾我知你破我鞭你屍

東東！

如果任性就揀鐘意多啲嗰個
理性就揀對我好啲嗰個

姐係點

咁我揀任性

咁即係兩個都有得拍？

似係

我覺得其實你都唔係咁鍾意佢地姐 如果係鍾意應該唔會猶豫

你一定好靚仔

主要係我鐘意多啲嗰個我唔知佢想點
唔知佢想搵人hea時間定真係鐘意我

想破都冇得破

你地唔好瞓陪我傾多陣計啦

女黎講大把男人搵 男人都是很飢渴的

我都想

點解可以兩個都鍾意

咁多人鍾意一定係

不了 我純情小妹子

未訓住

你純 人地唔純呢妹妹

一齊唔好瞓

對兩個都有感覺

藍絲可以去到6點幾... 你地加油

真 男人

唔記得了咁你係巴定絲

快啲揀定啦 唔好兩個都拖住

我係屎屎的娘親

你唔係做弱者呀

其實如果真係理性 我應該會兩個都唔要

某啲囉唔好一竹竿打死一船人 大把好男人的

nani原來改咗名

我信任大家嘛

兒子

媽媽我比個review打到屎忽開花

姐係邊個

咁再等 等一個你好想狗衝嘅

快啲跌個好仔比我🙏🏿🙏🏿

屎

你係ad？

佢基

...佢講你就信？

搵咗成日都搵唔到一篇

佢冇講 係你地講

唉豬呢

我冇講 佢係扮毒扮gay

下我自己都唔知

真毒

咁樣改兩次名好咩

有精選靚女呢

我真毒真基

基屎

我都係 但冇人肯信

今晚你地瞓咗我繼續搵

點解我啲名越嚟越怪

我信你

記得呀

我比你嘅愛稱

已經引起左我好奇心

六百幾篇但冇篇啱洗咁

做咩重唔瞓

搵咩

如果唔係呢個名唔錯 我諗我都改咗名

我跟開英國時間訓

功課啲垃圾嘢

不了基屎幾好聽

笑咗

所以我會迴避你

得你叫我基屎而且我唔係！

係咪想潛意識改變我

唔比得其他人叫 得我先有得叫

屌

頂大家個肺

比你叫啦

比埋你叫啦

講到已經我係基咁

你又做咩唔瞓

咁自私架

快啲俾我啦

比你叫大家一齊叫 hehe

我無性戀

老母點解要逼自己個仔

半個鐘都冇

好唔覆你了

...wtf

我都差唔多

我得把口嗚嗚嗚

叫完我唔訓 咁快就去訓教

我等日出

好呀

媽媽不要on9

東東係咪仲望緊！

兒子仲需要媽媽幫份功課
仲有牛肉飯

等睇太陽

唔接受

未天黑

我心入面

一齊？

Together

咁你係咪一齊等先

唔夠你玩

好 爬咗上床

見到你了

咩

咁快 我仲飲緊啤酒

早抖

goodnight

唔諗了 岸鳩嚟

我中2係床到玩多陣電話睇下片先瞓

晚安了

你好似咪撚煩

好想攬住男朋友訓

下

好想有男朋友

佢都成日講呢啲

好想有男朋友係身邊

呼 嘻

想比人攬

攬攬

以為你瞓咗

好

瞓啦

唔講以為你讀緊小學
早抖

收皮啦

你係咪瞓㗎妹妹？

我姐姐嚟

你講野唔似嘛

你係咪話緊我岸鳩

可以咁講
同埋你又知我幾歲

收皮啦你 我派下膠咋
P牌大得幾多

傻啦唔之前唔開姐

我唔理我要做姐姐

妹妹真係妹妹
早啲瞓啦 咁夜唔好呀

香港早晨啦

on9呀你

Mission completed

搞笑

又有咩咁搞笑呀

唔知你啲reply on9得嚟幾得意

你啲reply on9得嚟幾得意
咁樣我會開心啲

唔瞓教就唔得意了

追緊痴線西個Post

講咗半個鐘都未瞓

有咩好睇

Youtuber kol 啲花生

八卦妹

我係

真係好多gif

係

媽咪我終於搵到了

早晨大家

祝你返工順利

我瞓唔著早左起身

小學去旅行咁

做咩得番你一個 藍絲呢

佢應該瞓咗

難得見到佢咁早瞓

早咗半個鐘咁你幾點返工

早晨

好悶🤣🤣

牛安

今日早餐你食咩？

尋晚冇左你 好掛住你

就黎放飯等陣補番俾你

我今日竟然好眼訓 睇嚟每日通頂啲疲倦倍加既後果嚟

你個痴線佬

終於感覺到眼瞓

放飯

今晚又通頂了

我幫你買份保險先

食咩

尋晚好夜瞓咩

我都瞓得唔好 又要忍住唔好瞓晏覺

唔好食咩

上公司簽份約 搞到我就快神經衰弱

咩公司

東東琴晚唔係度

返pt 間公司

可以接住㗎嘛

唔係掛 返咁少人工幾多

都係打

一個月都未必有1000 不過我唔等錢洗嘅 係真係貪得意返下

之前返uniqlo 兩日已經過

今晚先

唔好搞搞震！

最鍾意睇你嬲

笑 不過好多靚仔靚女

禾肯定係其中一個

會多人溝呢 不過要睇返邊度有啲同事會好on9 睇你運氣

我不是長駐

U記聽人講好閪

係街撞到都可以R人電話啦 何況同事呢
而且一開始咩都未識嘅話一定要係咁搵人幫手

睇同事之前我嗰班正到 返係開心嘅事黎

我同店務應該少交集

日資不了 雖然人工高啲

想睇佢唉豬

規矩多囉

睇我ig算啦

改咗名嘛

睇過啦

我之前番果間都輕鬆好做 可惜依家無得番

不了

放學了

再睇

好可愛呢

....你都係睇返我老母ig啦

你個樣細過我細佬 btw佢怕醜都唔肯俾

睇啊屎媽媽？定邊個

東東個個都想睇

係仲扮毒

你細佬大過我定細過我

想睇

細

唔好亂講

........屌咩

佢大約米七足球隊隊長 雖然係垃圾學校

被比下去

可能大家鍾意可愛嘅你呢

我唔可愛的

你老母都係21姐

我淨係記你地二字頭

我17

細佬

哥哥

成日冇大冇細

哥哥係開荒牛嚟

哥哥on9

U on9

準時6點收工

大家都on9

莪14哥哥唔好唔理我

東東今日好得閒要同你瘋狂傾計

咁春袋係咪啱啱出世

一陣睇金都

下咁我唔入嚟了

ok

笑死

聽聞睇完會唔想結婚

唔知呀 中分講的

睇左 咁你睇左我ig未

我想要

禾

又扮
睇見你咁靚仔點玩
到時d組女比你食晒

我

太耐冇做運動 做腳嘅workout 依家想死

你地好靚仔

藍絲先係最吸引

你地三個都正

東東最正

新人留名

日日都扮新人！！

新的一天

返嚟

好失望呢 交換曬差你了

有文青靚仔

tg

好收集完畢

Miss u

感覺你都文青feel可惜冇樣呢 你地好正

個個都好 係我黑左啲

等緊落堂去拎pizza

又食pizza

中分 屎 你 藍絲屎媽靚女唔肯

邊度靚仔 最多sporty feel

冇野食

食咁多會想嘔

我免疫肚餓vs想嘔
肚餓win

我會自己煮

我現時自己肯做飯

悶極時自己可浪漫

大隻仔先係

陳詠謙啲文學水準極高

我現時自己可做飯 我現時自己可做飯 我現時 自己可 做飯

我唔高

都係差唔多姐

求藍絲ig

個個都靚仔
shit

食咗一半留返聽日

隔夜

唔洗諗食咩

袋袋呢

成班夜鬼，無12點都唔出現

好耐冇見

頭痛

好想瞓覺 差啲瞓著

唔包括我

咩事

咁早起身

呀！！！！

袋子俾啲功課浸死未

掛住你

袋袋

有時係隔離po見到你

咩科

我聽日又要交VA，希望啲顏料唔好乾哂如果唔係咩都畫不了

Hello

Physics

唔同我say hi

好 byebye

唔巧喊

費時答嗲 下次先

Ok笑返

點解你依家嘅生活好似仲chur過U

下次一定要hi

要加油呀知道嗎

下年絕對唔揀呢一科

見到你嘅話

你中三咩

我訓了

你係絲我冇理解錯嘛

考完試就輕鬆返，7/29號放暑假

知道了，多謝你

係呀

對你點知的

咁早

我印象中俾你呃過一次

好快中四，變恆齒

禾金次認真我全場最後生

有冇興趣識男仔

我絕對唔會再俾你呃到

我鐘意女仔

真㗎，你信我啦

我就知你呃我 你已經誠信破產左了

身邊嘅女仔fd好少全部有仔了

屌陰9me

[member[/member]

因為好深刻上次你呃我

我冇呃你，我真係中三👌

當你係真講你同我細佬同年

05？

【突發】鼠王芬主唱，最強藍絲歌出台！

邊間教會

唔怪知得你頭痛

我今日都頭痛

頭痛日

國際頭痛日聽完起身頸都痛埋

我做到頭痛

有冇咁難啊做左咁耐哥哥教你

有進展但唔想做了

棄已放

我教你reading skills睇頭尾title

睇完了廢的曬我時間

東東成日monpo

唔好掛住你姐

冇人嗰陣你先出現

原來有企圖

冇

因為你地係唔會係埋一齊的

what

東東平時聽咩

淨係聽a star is born同the greatest showman
有冇介紹

直覺

正

謙謙

睇完金都 係咪我道行唔夠深 好似都唔係完全好明

上水了

弱智仔上水

巧正

覺得要啲經歷先代入到

一人之境都好正

曲詞編都係佢一個人包辦

好叻仔

春袋妹唔見咗？

考試

祝佢好運啦咁

老母

fat婆

東東要明天請早啲人唔係度

啱啱食咗嘢 唔洗啦唔該

又去咗打機

咁得閒唔早啲瞓

諗到了恭喜曬

啱先藍絲同中分都頭痛頭痛日所以冇乜人

我頭暈加頭痛

做咩唔瞓

做完腳workout 好似跛左咁 痛到傻

凌晨三點做

頭先做 做完郁唔到

你講嘢似寵物小精靈屎屎怪

瞓唔着

抵啦

我就改名

人地瞓曬了

醉到仆街的我

唔好亂嚟

我而家攤到係到

講咗攤咁耐終於可以攤
攤得耐就會嘔了

冇想嘔既感覺

就快了瞓著之後就差唔多

各位早抖

你瞓覺我就瞓醒 祝你起身唔好宿醉

訓唔著

咁早起身妹豬

早

大家好！

好曳

好耐冇見！

好耐冇見！！！
今日熱左

熱到死

冇出街所以冇感覺呢

係屋企坐都熱慣左夜晚先開冷氣
但有時到左夜晚就冇咁熱

屋企還好今日唔算太熱

我竟然仲未死

差不多了 癲佬

屎好可愛呢

啊！！！！！！！！

配合圖片服用更佳

乜咁多謝

搞咩

Hea咗兩三日

迪士尼？

咩黎

幾時先減肥成功

你太執著好似會好辛苦

我心急大於執著

唔鍾意咁辛苦

我諗我又唔算係辛苦嘅 但我教練都話因為我本身唔係巨肥 所以就算瘦佢唔明顯

樣靚身材正

玩撚完了咁

你養都得㗎

有人覺得我唔算靚 不過我都唔想理

中分好成熟好靚仔

我覺得有時憑氣味 歌 可以記返某一刻嘅情境同感覺 真係好神奇

佢養我 我養你

好正常 大家都有唔同睇法呢

試過通常都係唔開心